朋友媽媽不見了 請各位幫幫眼

已經不見了3天 幫了驚
如果有人住元朗南嘅巴打絲打幫幫眼

推

3日嘅話佢鳩行可能已經唔知行咗去邊...

幫推

推 支持地方媽媽

搵下平時鐘意咩地方

推
祝快d搵返

咁口臭死鳩左頭七唔返屋企 走來搵你

做道德撚屌柒班口臭毒撚
都要比你批鬥
連登仔真係難服侍

Push

你條仆街咒埋人地死仲衰

我屌人終有一日會死架啦 我又唔係話佢直家即刻死 百年歸老咁死唔得既
反而可能係你地心腸唔好 諗佢失蹤就死鳩左

試下南邊圍西南方砂石荒地處搵搵。

我收工幫你去揾揾

應該去唔到幾遠架啵 似係去左荒郊地方

好 我試下

連登仔真係多仆街極端到人地唔見老母想叫人幫幫手，但d撚樣就屌鳩人廢老痴撚線

推 元朗人表示會幫吓眼

push

推，有冇佢後生鍾意去嘅地方又或者以前住邊頭嘅資料呀
有可能唔記得咗自己住邊去咗後生去嘅地方

仲搵緊

推
有冇擺埋上啲fb grp叫人幫手搵？

朋友做咗 佢係無連登acc 所以叫我幫手